iPhone加密

1)ios 7起iPhone預設加密。

2) iPhone只在關機到開機第一次打密碼前處於真正加密狀態。

3) 按5次開機掣可以重新進入開機第一次打密碼前的加密狀態。

4)
關掉Auto call可避免按5次開機掣後發出巨大聲響。

5)每次lock-screen時都按5次開機掣即可進入加密狀態。

唔明

哦 開10deldata會更安全 全部上Icloud